9.13南區中學生普天同慶中秋

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

推
中學生好嘢